「突發」天后MTR爆人

如題
CWB 見